一班人去食茶記好似玩撞機

每次食飯同一班人去茶記食晏就好似玩撞機咁
叫飯玩一次
叫野飲又玩一次
覺唔覺

覺 唔覺